CARHARTT CONVERSE

請問有冇買到嘅巴打可以放對出黎比小弟自用？
今日去左好多間都話冇哂
希望有良心巴打可以放一對比小弟
Size:US 8.5/9

Tg:

Push